不要讓地鐵車長孤身一人

若明天只有佢地行動，佢地聽日過後只會比人批判同清算，就唔會要有車長出黎，所以請盡一切努力，一同前行。講左咩自己諗

大前提係fact check佢地係咪真係有行動

今日200幾萬人淋完雨應該唔少人要請病假

push